TG吹水谷

-不要搞事mk,厹,娘娘
-不受任何嫖吹賭毒
-禁止任何18+同嘔心圖或GIF
-請大家多多傾計,不要圍爐
-唔上水一星期會踢
-入谷唔出聲請按上一頁

記得自我介紹！

推